<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on My New Hugo Site J. Martín G</title>
    <link>https://jgarcida.github.io/blog-site2/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on My New Hugo Site J. Martín G</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Apr 2018 14:23:14 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jgarcida.github.io/blog-site2/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Repl Post</title>
      <link>https://jgarcida.github.io/blog-site2/blog/what-is-repl-post/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 14:23:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://jgarcida.github.io/blog-site2/blog/what-is-repl-post/</guid>
      <description>REPL ¿Que es REPL? &amp;ldquo;REPL&amp;rdquo; o Read-Eval-Print-Loop, son funciones primitivas de Lisp, donde:
Read Se refiere a una función donde acepta la expresion ingresada por el usuario, la parsea en una estructura de datos en memoria. Eval La función eval toma la estructura de datos interna y la evalúa Print La función print toma el resultado obtenido por eval y lo muestra al usuario. ¿Para que sirve? REPL, sirve para practicar y aprender algun lenguaje de programación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My First Post</title>
      <link>https://jgarcida.github.io/blog-site2/blog/my-first-post/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 15:56:49 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://jgarcida.github.io/blog-site2/blog/my-first-post/</guid>
      <description>Introduction Hola, MI nombre es Martin y este es mi primer post.
Tratare de explicar que es lo que estoy viviendo y experimentando al escribir este post.
Llevo un tiempo en el desarrollo de sistemas y en este lapso de tiempo se me olvido el capacitarme constantemente. Un dia me doy cuenta que tecnologicamente hablando me encuentro resagado y mis competencias tecnicas me delatan. Se me olvido que el desarrollar sistemas es como un deporte en el cual tienes que practicar constantemente para mejorar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>